Q: рдпрд╣ рд╡рд╣ рдЪреАрдЬрд╝ рд╣реИ рдЬрд┐рд╕ рдкрд░ рдЖрдк рдмреИрдарддреЗ рд╣реИрдВред рдЗрд╕рдХрд╛ рдирд╛рдо рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: рдХреБрд░реНрдЫреА

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛, рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд╛ рд╣реИ! рдереЛрдбрд╝рд╛ рдзреНрдпрд╛рди рд╕реЗ рдЙрдЪреНрдЪрд╛рд░рдг рдХрд░реЗрдВред
A: skip

Q: рдмреИрдардиреЗ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рджреЛ рдФрд░ рдЪреАрдЬрд╝реЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдПред
A: 

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ, рдХреЛрдИ рдмрд╛рдд рдирд╣реАрдВ! рд╕реЛрдлреЗ рдпрд╛ рдмреЗрдВрдЪ рдЬреИрд╕реА рдЪреАрдЬрд╝реЛрдВ рдХреЗ рдмрд╛рд░реЗ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд┐рдП рдЬрд┐рди рдкрд░ рдЖрдк рдЖрд░рд╛рдо рд╕реЗ рдмреИрда рд╕рдХрддреЗ рд╣реИрдВред
A: рд╕реЛрдлрд╛ рдФрд░ рдмреЗрдВрдЪ

Q: рдХреБрд░реНрд╕реА рдХрд┐рд╕ рдЪреАрдЬрд╝ рд╕реЗ рдмрдиреА рд╣реЛрддреА рд╣реИ?
A: рд▓рдХрдбреА

Q: рдзреАрд░реЗ рд╕реЗ рдмреЛрд▓рд┐рдП: рдХреБ - рд░реНрд╕реА
A: рдХреВ рд░ рд╕реА

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛ рдкреНрд░рдпрд╛рд╕! рдмрд╕ рдереЛрдбрд╝рд╛ рдзреНрдпрд╛рди рджреАрдЬрд┐рдП рдФрд░ рдлрд┐рд░ рд╕реЗ рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рдХреАрдЬрд┐рдП: рдХреБ - рд░реНрд╕реАред
A: рдХреБ рдкрд░рд╕реА

Q: рдЖрдк рдХрд┐рд╕ рдкрд░ рдмреИрдарддреЗ рд╣реИрдВ тАФ рдХреБрд░реНрд╕реА рдпрд╛ рдЪрдореНрдордЪ?
A: рдХреБрд░рд╕реА

Q: рдпрд╣ рд╡рд╣ рдЙрдкрдХрд░рдг рд╣реИ рдЬрд┐рд╕рд╕реЗ рдбреЙрдХреНрдЯрд░ рдорд░реАрдЬ рдХреА рдзрдбрд╝рдХрди рд╕реБрдирддрд╛ рд╣реИред рдЗрд╕рдХрд╛ рдирд╛рдо рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: рд╕реНрдЯреЗрддреЛрд╕реНрдХреЛрдм

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛! рдЖрдк рд▓рдЧрднрдЧ рд╕рд╣реА рд╣реИрдВред рдереЛрдбрд╝рд╛ рд╕рд╛ рдЙрдЪреНрдЪрд╛рд░рдг рд╕реБрдзрд╛рд░реЗрдВред
A: skip

Q: рдбреЙрдХреНрдЯрд░ рдХреЗ рджреЛ рдФрд░ рдЙрдкрдХрд░рдгреЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдПред
A: рдЖрдкрдХреЛ рдкреНрд░рддрд┐рдпреЛрдВ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдкреНрд░рддрд┐рдпреЛрдВ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдЬрд╝рд┐рдиреНрдЧ рдХрд░рдиреЗ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдФрд░ рдкреНрд░рддрд┐рдпреЛрдВ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдЪрд╛рд╣рддреЗ рд╣реИрдВред

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ, рдХреЛрдИ рдмрд╛рдд рдирд╣реАрдВ! рдбреЙрдХреНрдЯрд░ рдХреЗ рдФрд░ рднреА рдЙрдкрдХрд░рдг рд╣реЛрддреЗ рд╣реИрдВред рд╕реЛрдЪрд┐рдП, рд╡реЛ рдХреНрдпрд╛ рдЪреАрдЬрд╝реЗрдВ рд╣реИрдВ рдЬреЛ рдбреЙрдХреНрдЯрд░ рдЪреЗрдХрдЕрдк рдХреЗ рджреМрд░рд╛рди рдЗрд╕реНрддреЗрдорд╛рд▓ рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВред
A: рдирд╣реАрдВ рдкрддрд╛ред

Q: рд╕реНрдЯреЗрдереЛрд╕реНрдХреЛрдк рдХрд╛ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рдХрд╣рд╛рдБ рд╣реЛрддрд╛ рд╣реИ?
A: рд╣рд╕реНрдкрддрд╛рд▓ рдореЗрдВ

Q: рдзреАрд░реЗ рд╕реЗ рдмреЛрд▓рд┐рдП: рд╕реНрдЯреЗ - рдереЛ - рд╕реНрдХреЛрдк
A: рд╕реНрдЯреА рддреЛ рд╕реНрдХреВрдк

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫрд╛ рдкреНрд░рдпрд╛рд╕! рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рдзреАрд░реЗ рд╕реЗ рдмреЛрд▓реЗрдВ тАФ рд╕реНрдЯреЗ-рдереЛ-рд╕реНрдХреЛрдкред
A: рд╕реНрдЯреЗрдереЛ рд╕реНрдХреЛрдк

Q: рдбреЙрдХреНрдЯрд░ рдХрд┐рд╕рд╕реЗ рдЬрд╛рдВрдЪ рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВ тАФ рд╕реНрдЯреЗрдереЛрд╕реНрдХреЛрдк рдпрд╛ рдЪрдореНрдордЪ?
A: skip

Q: рдпрд╣ рдЯреНрд░реЗрди рдХреА рддрд░рд╣ рд╣реИ рд▓реЗрдХрд┐рди рд╢рд╣рд░ рдХреЗ рдЕрдВрджрд░ рдЪрд▓рддреА рд╣реИред рдЗрд╕рдХрд╛ рдирд╛рдо рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: рдореЗрдЯреНрд░реЛ

Q: рдпрд╛рддрд╛рдпрд╛рдд рдХреЗ рджреЛ рдФрд░ рд╕рд╛рдзрдиреЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдПред
A: рдмрд╕ рдФрд░ рдЧрд╛рдбрд╝реА

Q: рдореЗрдЯреНрд░реЛ рдХрд╣рд╛рдБ рдЪрд▓рддреА рд╣реИ?
A: рдкрдИ рдЯреНрд░реА рдкреЗ

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ, рдХреЛрдИ рдмрд╛рдд рдирд╣реАрдВ! рдЖрдк рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рддреЛ рд╕рд╣реА рдХрд░ рд░рд╣реЗ рд╣реЛред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рд╕реЛрдЪрд┐рдП тАФ рдпрд╣ рдПрдХ рд╢рд╣рд░ рдореЗрдВ рдЪрд▓рдиреЗ рд╡рд╛рд▓реА рдЧрд╛рдбрд╝реА рд╣реИред
A: рдкрдЯреНрд░реА рдкреЗ

Q: рдзреАрд░реЗ рд╕реЗ рдмреЛрд▓рд┐рдП: рдореЗ - рдЯреНрд░реЛ
A: рдореЗ рддреНрд░реВ

Q: рдпрд╣ рдПрдХ рдлрд░реНрдиреАрдЪрд░ рд╣реИ рдЬрд┐рд╕ рдкрд░ рд╣рдо рдЦрд╛рдирд╛ рд░рдЦрддреЗ рд╣реИрдВред рдЗрд╕рдХрд╛ рдирд╛рдо рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: рдореЗрдЬ

Q: рдРрд╕реА рджреЛ рдЪреАрдЬрд╝реЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдП рдЬреЛ рдлрд░реНрдиреАрдЪрд░ рд╣реИрдВред
A: exiexit

