Q: рдпрд╣ рдЬрд╛рдирд╡рд░ рдЦреЗрдд рдореЗрдВ рдкрд╛рдпрд╛ рдЬрд╛рддрд╛ рд╣реИ, рдЗрд╕рдХрд╛ рджреВрдз рдмрд╣реБрдд рдлрд╛рдпрджреЗрдордВрдж рд╣реЛрддрд╛ рд╣реИред рдпрд╣ рдЬрд╛рдирд╡рд░ рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: gaye

Q: рдРрд╕реЗ рджреЛ рдЬрд╛рдирд╡рд░реЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдП рдЬреЛ рдХрд┐рд╕рд╛рди рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдЙрдкрдпреЛрдЧреА рд╣реЛрддреЗ рд╣реИрдВред
A: bhains aur bakri

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛! рдЖрдкрдиреЗ рднреИрдВрд╕ рдХреЛ рдареАрдХ рдкрд╣рдЪрд╛рдирд╛ред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рд╕реЛрдЪрд┐рдП тАФ рдПрдХ рдФрд░ рдЬрд╛рдирд╡рд░ рдмрддрд╛рдЗрдП рдЬреЛ рдЦреЗрдд рдореЗрдВ рдХрд╛рдо рдХрд░рддрд╛ рд╣реИред
A: bull

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ рд╡рд╛рд╣! рдЖрдкрдиреЗ рдПрдХ рд╕рд╣реА рдЬрд╛рдирд╡рд░ рдХрд╛ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдпрд╛ рд╣реИред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рд╕реЛрдЪрд┐рдП, рдПрдХ рдФрд░ рдЬрд╛рдирд╡рд░ рдЬрд┐рд╕рдХрд╛ рдХрд┐рд╕рд╛рди рдЙрдкрдпреЛрдЧ рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВ, рд╡рд╣ рджреВрдз рднреА рджреЗрддрд╛ рд╣реИред
A: bhed

Q: рдЧрд╛рдп рдХрд╛ рдХреНрдпрд╛ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рд╣реИ?
A: dudh deti hai

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рдХрд╣рд╛ рдХрд┐ рдЧрд╛рдп рджреВрдз рджреЗрддреА рд╣реИред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рд╕реЛрдЪрд┐рдП тАФ рдпрд╣ рдЦреЗрддреА рдореЗрдВ рднреА рдорджрдж рдХрд░рддреА рд╣реИред
A: khet me help

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫрд╛! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд╛ рд╣реИред рдЧрд╛рдп рдЦреЗрддреА рдореЗрдВ рдорджрдж рдХрд░рддреА рд╣реИ рдФрд░ рдПрдХ рдФрд░ рдмрдбрд╝рд╛ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рд╣реИ, рдЬреЛ рдХрд┐ рджреВрдз рджреЗрдирд╛ рд╣реИред
A: yes

Q: рдореЗрд░реЗ рдмрд╛рдж рдмреЛрд▓рд┐рдП: рдЧрд╛ - рдп
A: gae

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ рд╡рд╛рд╣! рдЖрдкрдиреЗ рдкрд╣рд▓реЗ рдЕрдХреНрд╖рд░ рдХреЛ рд╕рд╣реА рдХрд╣рд╛ред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рдХрд░реЗрдВ тАФ 'рдп' рдХреЛ рднреА рд╕рд╛рдлрд╝ рд╕реЗ рджреЛрд╣рд░рд╛рдПрдВред
A: gaye

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫреЗ! рдЖрдкрдиреЗ рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рдХреАред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рдзреНрдпрд╛рди рджреЗрдХрд░ рджреЗрдЦрд┐рдП, рдЗрд╕реЗ рджреЛ рд╣рд┐рд╕реНрд╕реЛрдВ рдореЗрдВ рдмреЛрд▓рдирд╛ рд╣реИ: рдЧрд╛ - рдпред
A: gae

Q: рдЖрдк рдХрд┐рд╕рд╕реЗ рджреВрдз рдкреНрд░рд╛рдкреНрдд рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВ тАФ рдЧрд╛рдп рдпрд╛ рдмрдХрд░реА?
A: gaye

Q: рдпрд╣ рдПрдХ рдмрдбрд╝реА рдорд╢реАрди рд╣реИ рдЬреЛ рдЦреЗрддреЛрдВ рдореЗрдВ рдХрд╛рдо рдЖрддреА рд╣реИред рдпрд╣ рдЦреЗрдд рдЬреЛрддрдиреЗ рдореЗрдВ рдорджрдж рдХрд░рддреА рд╣реИред рдпрд╣ рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: tractor

Q: рдРрд╕реА рджреЛ рдЕрдиреНрдп рдорд╢реАрдиреЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдП рдЬреЛ рдЦреЗрддреА рдореЗрдВ рдХрд╛рдо рдЖрддреА рд╣реИрдВред
A: combine and plough

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫрд╛ рдкреНрд░рдпрд╛рд╕! рдЖрдкрдиреЗ 'рдХрдореНрдмрд╛рдЗрди' рддреЛ рд╕рд╣реА рдмрддрд╛рдпрд╛ред рдПрдХ рдФрд░ рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рдХреАрдЬрд┐рдП, рдпрд╣ рдорд╢реАрди рдЦреЗрддреЛрдВ рдХреА рдЬреБрддрд╛рдИ рдореЗрдВ рдХрд╛рдо рдЖрддреА рд╣реИред
A: hal

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмреЭрд┐рдпрд╛! 'рд╣рд▓' рд╕рд╣реА рд╣реИ, рд╕реЛрдЪрд┐рдП рдЦреЗрддреЛрдВ рдореЗрдВ рдФрд░ рдХреМрди рд╕реА рдорд╢реАрдиреЗрдВ рдХрд╛рдо рдЖрддреА рд╣реИрдВред
A: nhi

Q: рдЯреНрд░реИрдХреНрдЯрд░ рдХрд╛ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рдХрд╣рд╛рдБ рд╣реЛрддрд╛ рд╣реИ?
A: khet mein

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫреЗ! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд╛ред рдЯреНрд░реИрдХреНрдЯрд░ рдХрд╛ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рдЦреЗрдд рдореЗрдВ рд╣реЛрддрд╛ рд╣реИ, рдФрд░ рд╕рд╛рде рд╣реА рдпрд╣ рдЦреЗрдд рдЬреЛрддрдиреЗ рдореЗрдВ рднреА рдорджрдж рдХрд░рддрд╛ рд╣реИред
A: travel krne me

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ, рдХреЛрдИ рдмрд╛рдд рдирд╣реАрдВ! рдЖрдк рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рддреЛ рд╕рд╣реА рдХрд░ рд░рд╣реЗ рд╣реЛред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рд╕реЛрдЪрд┐рдП тАФ рдЯреНрд░реИрдХреНрдЯрд░ рдХрд╛ рдореБрдЦреНрдп рдХрд╛рдо рдЦреЗрддреА рдореЗрдВ рд╣реЛрддрд╛ рд╣реИред
A: khet mein

Q: рдореЗрд░реЗ рдмрд╛рдж рдмреЛрд▓рд┐рдП: рдЯреНрд░реИ - рдХреНрдЯ - рд░
A: traactor

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ, рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫрд╛ рдкреНрд░рдпрд╛рд╕! рдмрд╕ рдереЛрдбрд╝рд╛ рдзреНрдпрд╛рди рджреАрдЬрд┐рдП тАФ рдЗрд╕реЗ рддреЛрдбрд╝рдХрд░ рдмреЛрд▓рд┐рдП: рдЯреНрд░реИ - рдХреНрдЯ - рд░ред
A: correct

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ, рдХреЛрдИ рдмрд╛рдд рдирд╣реАрдВ! рдЪрд▓рд┐рдП рдлрд┐рд░ рд╕реЗ рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВред рдореЗрд░реЗ рдмрд╛рдж рдмреЛрд▓рд┐рдП: рдЯреНрд░реИ - рдХреНрдЯ - рд░ред
A: correc

Q: рдЖрдк рдЦреЗрдд рдЬреЛрддрдиреЗ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдЯреНрд░реИрдХреНрдЯрд░ рдХрд╛ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВ рдпрд╛ рд╕рд╛рдЗрдХрд┐рд▓ рдХрд╛?
A: tractor

Q: рдпрд╣ рд╕рдлреЗрдж рд░рдВрдЧ рдХрд╛ рдЕрдирд╛рдЬ рд╣реИ, рдЬрд┐рд╕реЗ рд╣рдо рдЦрд╛рдиреЗ рдореЗрдВ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВред рдпрд╣ рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: rice

Q: рдРрд╕реЗ рджреЛ рдЕрдиреНрдп рдЕрдирд╛рдЬреЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдП рдЬреЛ рд╣рдо рдЦрд╛рддреЗ рд╣реИрдВред
A: wheat and corn

Q: рдЪрд╛рд╡рд▓ рдХрд╣рд╛рдБ рдЙрдЧрддрд╛ рд╣реИ?
A: khet mein

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд╛ рд╣реИред рдЪрд╛рд╡рд▓ рдЕрдХреНрд╕рд░ рдЬрд▓рдпреБрдХреНрдд рд╕реНрдерд╛рдиреЛрдВ рдореЗрдВ рдЙрдЧрддрд╛ рд╣реИред
A: pani me

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд╛ рд╣реИред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рдЬреЛрдбрд╝ рд╕рдХрддреЗ рд╣реИрдВ тАФ рдЪрд╛рд╡рд▓ рдЖрдорддреМрд░ рдкрд░ рдЬрд▓рдпреБрдХреНрдд рдЦреЗрддреЛрдВ рдореЗрдВ рдЙрдЧрддрд╛ рд╣реИред
A: pani me

Q: рдореЗрд░реЗ рдмрд╛рдж рдмреЛрд▓рд┐рдП: рдЪрд╛ - рд╡рд▓
A: chawal

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛, рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рдкреНрд░рдпрд╛рд╕ рдХрд┐рдпрд╛! рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рдзреНрдпрд╛рди рджреАрдЬрд┐рдП тАФ рдЗрд╕реЗ рджреЛ рд╣рд┐рд╕реНрд╕реЛрдВ рдореЗрдВ рддреЛрдбрд╝рдХрд░ рдмреЛрд▓рдиреЗ рдХреА рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рдХрд░реЗрдВ: 'рдЪрд╛' рдФрд░ 'рд╡рд▓'.
A: ca- wal

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛! рдЖрдк рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╣реИрдВред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдзреНрдпрд╛рди рд╕реЗ рдлрд┐рд░ рд╕реЗ рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рдХрд░реЗрдВ тАФ 'рдЪрд╛-рд╡рд▓'ред
A: cha- wal

Q: рдЖрдк рдЦрд╛рдиреЗ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдЪрд╛рд╡рд▓ рдХрд╛ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВ рдпрд╛ рдХрд╛рдЧрдЬ рдХрд╛?
A: chawal

Q: рдпрд╣ рдПрдХ рдкрдХреНрд╖реА рд╣реИ рдЬреЛ рдЖрд╕рдорд╛рди рдореЗрдВ рдЙрдбрд╝рддрд╛ рд╣реИ рдФрд░ рдЕрдХреНрд╕рд░ рд╢рд╣рд░реЛрдВ рдореЗрдВ рджрд┐рдЦрд╛рдИ рджреЗрддрд╛ рд╣реИред рдпрд╣ рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: crow

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ, рдХреЛрдИ рдмрд╛рдд рдирд╣реАрдВ! рдЖрдк рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪ рд░рд╣реЗ рд╣реИрдВред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рд╕реЛрдЪрд┐рдП тАФ рдпрд╣ рдкрдХреНрд╖реА рд╕рдлреЗрдж рдФрд░ рднреВрд░реЗ рд░рдВрдЧ рдореЗрдВ рдЕрдХреНрд╕рд░ рджрд┐рдЦрд╛рдИ рджреЗрддрд╛ рд╣реИ рдФрд░ рд╢рд╣рд░реЛрдВ рдореЗрдВ рдмрд╣реБрдд рдЖрдо рд╣реЛрддрд╛ рд╣реИред
A: chidia

Q: ЁЯТб рдЕрд░реЗ, рдХреЛрдИ рдмрд╛рдд рдирд╣реАрдВ! рдЖрдк рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪ рд░рд╣реЗ рд╣реЛред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рдзреНрдпрд╛рди рджреАрдЬрд┐рдП тАФ рдпрд╣ рд╡рд╣ рдкрдХреНрд╖реА рд╣реИ рдЬреЛ рдЕрдХреНрд╕рд░ рдШрд░реЛрдВ рдХреА рдЫрддреЛрдВ рдкрд░ рдмреИрдард╛ рд╣реЛрддрд╛ рд╣реИред
A: pigeon

Q: рдРрд╕реЗ рджреЛ рдкрдХреНрд╖рд┐рдпреЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдП рдЬреЛ рдЙрдбрд╝ рд╕рдХрддреЗ рд╣реИрдВред
A: crow and sparrow

Q: рдХрдмреВрддрд░ рдХрд╣рд╛рдБ рд░рд╣рддреЗ рд╣реИрдВ?
A: ghosle me

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫрд╛! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд╛ рд╣реИред рдХрдмреВрддрд░ рдЕрдХреНрд╕рд░ рдШрд░реЛрдВ рдХреА рдЫрддреЛрдВ рдкрд░ рдпрд╛ рдкреЗрдбрд╝реЛрдВ рдкрд░ рднреА рд░рд╣рддреЗ рд╣реИрдВред
A: exit

Q: рдпрд╣ рдПрдХ рдЙрдкрдХрд░рдг рд╣реИ рдЬрд┐рд╕рдХрд╛ рдЙрдкрдпреЛрдЧ рдбреЙрдХреНрдЯрд░ рдорд░реАрдЬ рдХреА рдзрдбрд╝рдХрди рдФрд░ рд╕рд╛рдВрд╕ рд╕реБрдирдиреЗ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдХрд░рддреЗ рд╣реИрдВред рдЗрд╕рдХрд╛ рдирд╛рдо рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: рд╕реНрдЯреЗрддреЛрд╕реНрдХреЛрдм

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛! рдЖрдкрдиреЗ рд▓рдЧрднрдЧ рд╕рд╣реА рдЙрддреНрддрд░ рджрд┐рдпрд╛ рд╣реИред рдереЛрдбрд╝рд╛ рд╕рд╛ рдмрджрд▓рд╛рд╡ рдХрд░рдХреЗ рдлрд┐рд░ рд╕реЗ рдХреЛрд╢рд┐рд╢ рдХреАрдЬрд┐рдПред
A: рд╕реНрдЯреЗрдкреНрдереЛ рд╕реНрдХреЛрдм

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫрд╛ рдкреНрд░рдпрд╛рд╕! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдкрдХрдбрд╝реА рд╣реИред рдЗрд╕реЗ 'рд╕реНрдЯреЗрдереЛрд╕реНрдХреЛрдк' рдХрд╣рддреЗ рд╣реИрдВред
A: рд╕реНрдЯреЗрдЯ 2

Q: рдпрд╣ рдПрдХ рд▓рдВрдмреА рдЧрд╛рдбрд╝реА рд╣реЛрддреА рд╣реИ рдЬреЛ рдкрдЯрд░реА рдкрд░ рдЪрд▓рддреА рд╣реИред рд▓реЛрдЧ рдЗрд╕рд╕реЗ рдПрдХ рдЬрдЧрд╣ рд╕реЗ рджреВрд╕рд░реА рдЬрдЧрд╣ рдЬрд╛рддреЗ рд╣реИрдВред рдпрд╣ рдХреНрдпрд╛ рд╣реИ?
A: metro

Q: ЁЯТб рдмрд┐рд▓рдХреБрд▓! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд╛ рд╣реИред рдЗрд╕реЗ рд╣рдо рд╣рд┐рдВрджреА рдореЗрдВ 'рдореЗрдЯреНрд░реЛ' рднреА рдХрд╣рддреЗ рд╣реИрдВред
A: metro

Q: рдРрд╕реЗ рджреЛ рдФрд░ рд╕рд╛рдзрдиреЛрдВ рдХреЗ рдирд╛рдо рдмрддрд╛рдЗрдП рдЬреЛ рд╢рд╣рд░ рдореЗрдВ рд╕рдлрд░ рдХреЗ рд▓рд┐рдП рдЙрдкрдпреЛрдЧ рд╣реЛрддреЗ рд╣реИрдВред
A: car and bus

Q: рдореЗрдЯреНрд░реЛ рдХрд╣рд╛рдБ рдЪрд▓рддреА рд╣реИ?
A: рдкрдЯреНрд░реА рдкреЗ

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдмрдврд╝рд┐рдпрд╛! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдкрдХрдбрд╝реА рд╣реИред рдФрд░ рдХреБрдЫ рдЬреЛрдбрд╝ рд╕рдХрддреЗ рд╣реИрдВ? рдпрд╣ рдХрд┐рд╕ рддрд░рд╣ рдХреЗ рдЗрд▓рд╛рдХреЛрдВ рдореЗрдВ рдЪрд▓рддреА рд╣реИ?
A: рд╢рд╣рд░ рдореЗрдВ

Q: ЁЯТб рдмрд╣реБрдд рдЕрдЪреНрдЫреА рдХреЛрд╢рд┐рд╢! рдЖрдкрдиреЗ рд╕рд╣реА рджрд┐рд╢рд╛ рдореЗрдВ рд╕реЛрдЪрд╛ред рдереЛрдбрд╝рд╛ рдФрд░ рд╕реЛрдЪрд┐рдП тАФ рдореЗрдЯреНрд░реЛ рд╢рд╣рд░ рдореЗрдВ рддреЛ рдЪрд▓рддреА рд╣реИ, рдкрд░ рд╡реЛ рдХрд┐рд╕ рдкрд░ рдЪрд▓рддреА рд╣реИ?
A: рдкрдЯреНрд░реАрдмрд░

